櫻花任務ED Freesia > 鐵血魔劍ED Freesia

如題
認同請正評

樓主你咁撚樣都係想屌到岡達一棟都冇啫

係呀 吹呀

5年2班既secret base ～君がくれたもの >那朵花

樓主好波

那花有早見唱贏9條街啦

5年2班 小林優 下田麻美 MAKO 明坂聰美 本多陽子 阿澄佳奈
殺曬你啦

補條LINK

agger

樓主好波
但有冇人覺得個前奏好似係其他動漫歌到用過？

前奏畀我的感覺似
來自新世界ED1

Know name一定高汁架喎

Uru首freesia歌詞明明充滿希望
係垃圾岡媽糟蹋左首歌

破滅魔劍嗰一方的確係充滿希望